又係接獲線報去搜槍，如果情報過多佢哋係咪會仲難搵到手足？

其實我哋好應該做個好市民
當發現有懷疑槍械時幫手去舉報
記得留意下某啲地址